$OGO員工抱怨區

有冇巴絲番緊 揮個手
小弟入職兩個月，簡直覺得係地獄
搵到FT就走
唔想再對住班有口音嘅新移民阿姐同啲無聊規矩

你做咩post先？

PT Sales一名 巴打？

連登冇SOGO員工

我只係之前做過，其實有咩野做，份工好hea

其實係hea既，但SOGO D 阿姐同規矩難頂

sogo返緊工

Sogo office staff 正仆街
好撚鍾意深夜出email然後第二朝要第二朝一早覆
出錯鋪名叫你改點知又send返個錯既version黎
唔知d人有冇帶個腦返工
我地成條team日日屌鳩緊你地

上過office
覺得office氣氛好恐怖

幾樓
利申夢員工

sogo貨場好冠冕堂煌 但staff又灰又暗 半年迫你爆一次seed 鋪半年約制 日日都係壓力
正所謂sogo精神做撚死人

利申以前b1賣鞋仔 要跑b3同上18拎貨

前pt員工個陣返得好hea

3樓, D阿姐個個都有口音…係後生先至係香港人, 其實老屎忽全部都係新移民

SOGO個工作環境精神壓力好大
上CANTEEN好有人間煉獄FEEL
個Office好暗, 全面做野果d人全部都好似喪屍咁
日日早會都講埋哂果3督屁
又叫人唔好傾計唔好用手提電話個個阿姐堂而皇之咁拎出來用

其實係hea既
但做得耐真係會人都癲

我之前做office覺得好好做

做過二樓 感覺幾好

唔暗咩

高級野

返過2間大牌子 感覺幾好 係d sogo staffs難頂d

我黎緊都係sogo到做pt 有冇多啲心得講下

咩brand 就黎thankful

Speedo

Thankful 好撚忙？